岩岩收到個spam email

Hi body. How are you doing?

想覆佢

講咩好

Dllm

純文字係想spam你資料定spam狗公？